時日太快 高登的會員一晚走哂

𨳒以為教宗降臨咗LIHKG

小弟無才只諗到一句

時日太快 牙祖的科林一晚失敗

鬼才

Go登的會員一晚走曬

Idea幾好 作首歌抽今次事件
但希望係高質既

靠你啦巴打

愛得太遲

屌你，喺巴士笑到震晒

推到更多音樂鬼才睇到

錯撚哂，bam鳩你我，無奈各位都走哂

才明白，原來這高登天地，早以沉沒了

皺緊眉頭,R曬頭

出post 也沒法改寫xx xx諗唔到

留下了 一堆堆既5p